[黃霑/倪匡/蔡瀾/徐克] 討論香港運動

大家俾少少時間睇下佢

中晒，痴線！

倪匡: 香港人要做嘅嘢要實際啲, 一路表達自己嘅情緒對整件事完全無幫助, 罷工罷課罷市, 完全無作為, 佢要殺唔會因為香港人嘅意願而改變